枯木逢春

好warm
原來戀愛嘅滋味係咁難以名狀
倉促咁見到你一面
你個樣好模糊
但臉上笑意卻歷歷在目
為咗守護呢個笑容...
我唔會輕易放棄架

叫春

我揾到初戀喇死毒撚

今日訓醒就睇到佢story 好開心